藍絲搞9母校我同你死撚過 之 集思廣益保護師弟妹

繼on9港豬當培正係培僑後
on9藍絲瘋狂搔擾培正

就係前日先見到有狗係培正道拉人
其實成件事都唔關培正 亦冇未畢業學生被捕
呢屆校長不嬲都黃㗎啦 唔明有咩值得討論
又撞正校慶130上節目
所以因為咁呢排藍絲借題發揮搞師弟妹
超撚嬲有咩可以做去保護佢地？

$1交稅攬炒機械人小測成績表已出！

爆嬲未甩P自推百次

力不從心推唔郁跪求各位巴絲路過幫手推推

推下

推

見死不救 香港人就輸